2020-10-04 柒婆話自己壓力好大辭職，支共欽點一位男特首接任

事件發生（能量聚點）前題：
支共冇預早做任何嘢阻止柒婆辭職

06-19 有細颱風
07-25 有強颱風形成，八月襲港
08-13 有關經濟同物價通脹嘅大遊行
10-04 柒婆辭職，男特首接任
11-13 有強風影響，香港沿岸會有十米海浪
12-07 有遊行示威，機場、交通癱瘓

另外 2022 年支爆 => 冚球爆

之前有例子證明未來可以改變，但一定要做一啲嘢令到件事嘅能量點集中唔到，即係令到一啲導致事件發生嘅條件唔中

念力救港yeah

12月有新病毒呢?

冇，去到
2025-2026 馬爾堡病毒熱
2029-05-28 剛果出血熱
2030-01-30 變種伊波士拉
2034-09-14 Heros Virus

好多人都預言7,8月有返遊行

你預計 6月中有乜凶兆好過

年年都話支爆
幾時先真係爆

佢對經濟睇法同我自己嘅睇法差唔多

啲大國會用盡自己一切嘅力量印錢，目的唔係救市民，而係掩飾全球經濟系統嘅崩壞

去到 2022 年終於紙包唔住火，我估支爆應該係樓爆先，樓唔爆好難冚球爆

仲有兩年啫，我睇今次中、美都阻止唔到預言嘅發生，除非既得利益者肯收返自己嘅貪婪

樓今年都爆爆地啦

爆之前一定升到核爆

條豬閪神棍講野句中

2017有普選
薯片做特首
中環7級地震
韓國魚做總統

次次都事後預言，武漢肺炎又唔見到預測到

仲衰過坊間風水師